如果歐國聯都算國際賽，咁美斯有第三個國際賽錦標了

廢青盃同奧運都計？

好過，無出場，隱形都計到帶領

比比都應該做神啦

係 報紙話琴日嗰場巴西對阿根廷都係盃嚟 球王好波

王sir 平安無事！！！

咁廢咁易拎，阿朗一定贏過了